Trump真係一個令人敬佩既領袖

唔似某個國家戲子

型
串埋奧巴馬

仆街仔黎